肚餓你通常會食乜

冇錢嗰隻
但係又唔想自己煮

你今年有冇40歲

食自己隻手

好貴